我宣佈282正式玩完，音樂停止了

大戶全面退場，散戶嚎哭

尋日收市0.255
而家1蚊
講到好似drop to zero咁

今朝成日都係0.5-0.6

大家要走好走啦

大户老散都有賺
輸既係今日先問手續費點計個啲

任買架喎

炒完282炒1978
重係幾毫有得升

聽朝開0.1

算吧啦, 想炒低再來過?

有線呢？

比開市升緊300%

又1蚊收市

0.4一手 驚條撚

哦

肥老黎賺最多

走啦